[召喚夾BAND的面孔] 想搵人一齊夾Band寫歌

是咁的，小弟有夾緊ＢＡＮＤ，自己都有寫歌。
但由於１９武肺，呢排夾少咗。

開呢個post目的，其實係想搵人之後一齊夾／錄Ｄemo。
隊ＢＡＮＤ本身有基本人腳，主要想搵Ｋｅｙｂｏａｒｄ。

但由於一啲原因，之後可能都未必齊人，想睇下有冇巴絲會有興趣之後一齊玩。（想招鼓同Keyboard。結他／Ｖocal有興趣都可以傾傾）
有興趣可以留言傾下或者留個TG都得。

我地咩都會聽下，但就主要夾開Ｊ-Rock／日本Band，以下係一啲夾過嘅歌可以參考下：

重開